三色貓俾人bam左就證明佢唔係5毛

因為屈毛黨話過連狗同五毛係同一派
反而關愛座仲未俾人bam真係好令我懷疑

你行撚開啦

蓋清都好可疑
懷疑連狗係佢老襟

蓋清係連狗大佬

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 31近期活躍五毛
0#85163前Redbaron改名冒認本人
1群龍共舞 2天才小釣手 3三色貓 4JR 5法國佬巫斯義
6吾系甘開心牙 7真律師何君堯 8蘇麗珊 9十卜ching
10D_wade 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15民國復興 16dewi
17侵b
18曼聯明叔 19bb chu 20小翁翁

who are u ar
個post我出你叫我行開

關愛座又重覆回post洗板

洗你老母

Report 左

又有D 道理

同意

樓上又打卡

細字試用版

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

有兩個打卡嘅唔係你條list到嘅？
點做嘢架

Ching 快d加埋夜子+啦

何淦途
音樂比利
蓋清

天才小釣手

老貓再世，傳播失敗主義

yes
證據一：五毛一見字眼空群而出

罪名:成日游b前游b後 膠化CC台